呢隊祖記係咪近9年最廢？

聯賽稱霸9年
今季失球分分鐘第一次破40
輸波準備突破5場
攻力又唔係突出
好多場d波/組織 笠撚到 悶到系咁

如果歐聯入到4強都要還神

教練廢

教拿玻里吹奏到好勁架wo
一走左即跌watt

冇咗舒服仔

因為加度素仲廢

搵我阿嫲教都輕鬆拎冠啦

有乜所謂

個新仔龍門好廢
好似係77號 柒下柒下

基本落地撲救都失波 之前意大利盃又係輸佢
玩幼幼慾成都培慾個多啲潛質架啦

淨係打球員個人能力，勁極有個譜

貝廢撚到

上年都還可以 但今季後半段完全唔知踢乜鳩

識用戴巴拿者得天下

自從洗一億買號稱季季入50球嘅C朗就攻擊力大減，由1718嗰季入90幾100球，跌到得返7、80，今季就未知

CCC尼傷左？

CCC尼冇傷呀
琴日出咗好多U23
我諗沙利想個新仔龍門同啲U23一齊成長掛

場場都唔知踢緊乜

冠已奪輸波理柒你

擺呢隊祖記落英超分分鐘冇前四

可能里昂都過唔到

近10季第1次輸波多過5場

應該未至於 里昂自從復賽以嚟都淨係踢熱身賽

無CR7....應該國米攞冠軍